點睇D 165男 Gel頭 Gel到170

咁佢係165 定170？

見到佢唔計頭髮同佢條女平排就想問

再見到個第2個男

玩「馮」鬆爆炸頭.... 高左成8CM

不過呢個應該172 變 180

咁小岡高度係infinite